有冇人發覺lin登慢咗？

係咪落雨落到登登唔開心？

應該係人數愈黎愈多

做咩負皮我

係慢咗，同埋部電話熱咗好多